尖沙嘴70呎「女神套房」月租6,500元 網民狠批Open Toilet「一屋屎味」

女神套房」的業主會揀租客，其中4類人不租：包括外籍人士、飼養貓狗、有嬰兒或幼童、工作日夜顛倒人士

返夜更都唔比租 CLS